要求公民投票決定送中條例有冇得諗

講真叫呢個仆街政府撤回
好似仲難過要求公民投票表決

公民投票既和理非非又直接
至少唔洗硬碰硬
已經唔想再見道更多流血

有無得諗有冇熟法律/政治人可以講講

新移民加掌心雷 唔係咁易架師父